我求下你地班前線真係唔好比憤怒搞到自己無理性

非分化撚 我自己都係前線
唔該你地班前線精英唔好一黎就屌自己手足好無 ，我地無大台 需要大家一齊傾然後達成共識。但係就有部分無理性嘅手足一聽到人地嘅意見同自己唔同就即刻屌曬人老母 完全唔接納人地意見 。咁樣其實都只係有勇無謀 點解大家就唔可以一齊傾下搵出一個最好嘅方法呢？咁衝動又點成大事？我都有試過將呢個問題講比前線手足聽 換黎嘅就係比人屌 搞到我衣家都好撚灰 呢個係6月9開始就有嘅大問題黎 唔該你地真係好好諗下。大家都係手足黎 你地下下屌自己手足老母係會屌到我地灰唔想再出黎同你班仆街打仗

利：我都係前線

無計
最近大家都比較燥
希望大家想起死去既戰友
唔好屌自己人
要鬧就鬧狗

你up mud野呀
睇post啦

啱 要屌就屌狗